{
    "question": "Apa manfaat pendidikan aktivitas luar kelasApa manfaat pendidikan aktivitas luar kelas \u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Siswa belajar untuk hidup secara demokratis bersama anak\" lain dan orang dewasa. Siswa dapat belajar lebih banyak mengenai lingkungan fisik dan pentingnya kekayaan alam </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu </p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "dalam-permainanbola-voli-apabila-bola-jatuh-di-daerah-sendiri-law-284",
            "question": "Dalam permainanbola voli apabila bola jatuh di daerah sendiri lawan akan mendapatkan poin",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>maka lawan akan mendapatkan poin sebanyak 1</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "10-pada-permainan-sepak-bola-tendangan-melengkung-merupakan-hasi-989",
            "question": "10. Pada permainan sepak bola tendangan melengkung merupakan hasil tendangan    A. kaki bagian luar\r\nB. punggung kaki\r\nC. kaki bagian dalam\r\nD. tumit\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>pada permainan sepak bola tendangan melengkung merupakan hasil tendangan tumit </p><p></p><p></p><p>Jadi jawaban dari pertanyaan di atas adalah D</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "teknik-yang-sangat-penting-dalam-permainan-bola-voly-agar-mendapa-748",
            "question": "Teknik yang sangat penting dalam permainan bola voly agar mendapatkan nilai adalah teknik?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Passing atas</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga terbantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>passing atas</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berjalan-merupakan-salah-satu-gerak-dasar-639",
            "question": "Berjalan merupakan salah satu gerak dasar.....?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>Lokomotor.</p><p>Penjelasan:</p><p>Karena berjalan adalah gerakan berpindah tempat atau yang bisa disebut lokomotor.</p><p></p><p></p><p></p><p>Maaf kalau salah :)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-3-macam-gaya-renang-214",
            "question": "Sebutkan 3 macam gaya renang\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u2022 Gaya bebas (freestyle)</p><p>\u2022 Gaya punggung (backstroke)</p><p>\u2022 Gaya kupu-kupu (butterfly stroke)</p><p>maaf kalok salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "13-tuliskan-dan-jelaskan-tentang-tujuan-kebugaran-jasmani-973",
            "question": "13. Tuliskan dan jelaskan tentang tujuan kebugaran jasmani\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Kebugaran jasmani mampu mencegah terkena berbagai penyakit, baik penyakit menular atau penyakit riang seperti flu atau demam.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Menjaga tubuh agar tetap bugar dalam melakukan aktifitas, mencegah dari penyakit dan  mencegah terjadinya obesitas</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>JANGAN LUPA FOLLOW\u2728</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lagu-surantang-surinting-yang-menjadi-khasanah-lagu-daerah-banten-534",
            "question": "Lagu Surantang Surinting yang menjadi khasanah lagu daerah Banten yang berkembang di....    A. Cirebon\r\n\r\nB. Jawa Tengah\r\n\r\nC. Pandeglang\r\n\r\nD. Tangerang\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\n</p><p>A. Cirebon\n</p><p>\n</p><p>B. Jawa Tengah\n</p><p>\n</p><p>C. Pandeglang\n</p><p>\n</p><h3>D. Tangerang\u200b</h3><h3></h3><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>maaf kalo salah bantu follow dan jadikan jawaban terbaik</h2>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.Tangerang</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Tangerang ada di Banten</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tujuan-utama-latihan-kebugaran-jasemani-adalah-2-poin-ame-420",
            "question": "Tujuan utama latihan kebugaran jasemani adalah \u2026\u00a0*    2 poin\r\n\r\na.Meningkatkan kecepatan tubuh\r\n\r\nb.Membentuk postur tubuh\r\n\r\nc.Meningkatkan kebgaran jasmani\r\n\r\nd.Meningkatkan kelentukan tubuh\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.meningkatkan kebgarab jasmani</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf jika salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>c.Meningkatkan kebugaran jasmani</h2><p></p><p></p><p>maaf klo salah</p><p>semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gambar-dibawah-ini-menunjukan-gerak-mendorong-gerak-mendorong-di-272",
            "question": "Gambar dibawah ini menunjukan gerak mendorong, gerak mendorong disebut gerak ....",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:g-gambarny mana?</p><p></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Gerakan mendorong atau menarik yang menyebabkan benda bergerak disebut gaya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dibawah-ini-yang-bukan-merupakan-gerakan-dasar-dari-atletik-adala-597",
            "question": "Dibawah ini yang bukan merupakan gerakan dasar dari atletik adalaha.renang. c.lompatb.lari. d.lempar",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d. lempar #SALAMBAHRIANSYAH#</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}